祖記對巴塞2:45(推到完場)

入黎講下你撐邊隊

我就祖記
祖記
巴塞

巴狗出球王AG同球聖保連奴肯定456祖狗

咩區 巴塞出恩尼斯達祖應該贏到 恩尼斯達運動能力太差

睇下新兵咩表現

祖記入3球

巴4：1

4:2

2:3